有咩方法減少靜電

一到冬天就係咁周圍電
就嚟做香港第一個比靜電電死嘅人
有冇巴打有方法等我唔好電咁多

留喺屋企

搽handcream

咩原理？

屋企開窗開門都電到我變弱智

願聞其詳

得閒摸吓牆（好似走水線咁走咁啲電）

掂嘢之前用鎖匙掂吓，預早過走啲電先

實在唔得就握實個拳頭去電，接觸面積大電極有個譜

唔該巴打